有冇人好中意畫黑張紙

油既時候覺得好平靜好relax

黑得黎又幾靚